點解連登會有香港警察嘅廣告

不義之財
嗟來之食

今日都唔只佢一個

用pihole block 左

重要用四字詞語懶係嘢噤先夠柒

係狗唔係警察
你柯尿舉左腳定右腳？

唔撚好再問得唔得

樓主呢排想報警？

cls ,連仔搞搞佢啦

我無睇過相關野，一入呢個post都係狗廣告